點用TWITTER

!!

1. 係熱門search 同香港有關ge字眼
2. 搵返自己友post 㩒like 同retweet